考警察既全部都係仆街

理撚得你pc仔定幫辦
經過今次仲考警察既
唔好再話自己係香港人